每日都無知點好,諗唔到點改善生活

在香港無錢無學歷無樓的毒撚,回想當初的生活環境和教育根本是要人做一個奴材或者(反派),當現在一個個社會問題和現實放在眼前,令人每日都好抑鬱,除了自殺和毒品,有什麼方法會開心點過日子?

上連登同一眾毒撚一齊吹水減壓

返工博盡
收工叫雞

進修賺錢科有什麼可以推薦?

搵下興趣囉
做人開心好易既